金鐘轉車爆晒人，幾部車都上唔晒，快d出黎

推！！！

推